生痔瘡嘅入來

小弟有痔瘡差唔多一個月
各位師兄一齊來傾下

唔使傾
要傾搵醫生傾
割左佢一了百了

晚晚浸熱水
健康飲食
戒捱夜
醫生都唔洗睇

我搽藥膏 佢自己會甩

呢排patpat好似有野un住咁
柯屎 抆屎 同夾下patpat都痛
但柯屎冇血 同埋成日都唔係柯到好多屎
懷疑緊係咪生內痔瘡

你屎忽門口有冇一粒一粒嗰啲？ ？

近排去睇佐醫生 話係生佐粒肉仔
又話冇架啦 由佢係度啦 冇嘢可以做到

搽邊隻